有冇人會要求屋企個工人姐姐著女僕衫開工?

香港女僕裝

媽阿

僕人唔著女僕衫著咩做野

香港傭人多數著便服

有冇人會要求唔着衫？

瑜伽褲

屌仲以為咩圖

女僕裝都得 唔著咪仲好

搵唔到南亞女著女僕裝

睇下d廣告..'
工人姐姐不如著返便服好過

我通常叫佢著泳衣開工